
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Ce «paysage zéro» est le premier élément constitué d ' un système de relais qui permettra , à tout moment du développement , d ' utiliser un espace public maîtrisé : paysage de préfiguration , espaces publics urbains , parcs adultes .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Ce «paysage zéro» est le premier élément constitué d ' un système de relais qui permettra , à tout moment du développement , d ' utiliser un espace public maîtrisé : paysage de préfiguration , espaces publics urbains , parcs adultes .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Ce «paysage zéro» est le premier élément constitué d ' un système de relais qui permettra , à tout moment du développement , d ' utiliser un espace public maîtrisé : paysage de préfiguration , espaces publics urbains , parcs adultes .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ permettre ]
deontique :: 1 :: [ permettre ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Ce «paysage zéro» est le premier élément constitué d ' un système de relais qui permettra , à tout moment du développement , d ' utiliser un espace public maîtrisé : paysage de préfiguration , espaces publics urbains , parcs adultes .
No features found.

